休息得民意？暴力失民心？

睇下呢兩個星期，大家休息左一段時間，d民調就顯示出有回落嘅跡象，相反之前狂爆鐵，狂氣油，民調分數卻極高，點解和平反而失支持，暴力反而得民心呢？
因為黑警嘅仆街野，已經令香港人拒絕和平啦，香港人要打柒你班死黑警，依加同我講休息，我屌你老母呀！死黑警開心多兩三日啦，你地好快笑唔出香港人，報仇

推

邊有人話休息啫
不過死黑警真係要自己睇路

自己睇下民調進行個日期再吹水啦
開個咁既post就想帶風向？

認同呀

帶你老母，風向呀，呀sir你d曱甴嘅出面放緊tg呀，你仲係到mon post做咩呀

這次調查於 11 月 21 日至 26 日進行，剛好跨過了區議會選舉。

點撚野休息左一段時間啊？收皮啦

睇下d留言，聽下d手足點講，唔用腦都唔該用下隻眼，用下個心，睇下留意下環境，唔好成日係到呢係電腦房mon post，不過d人咁撚蠢，點會留意到